「鐘」聲響起歸家的訊號

「鐘」聲響起歸家的訊號

走啦走啦走啦走啦走啦

請手足立即返屋企
不割席 但請聽下和理非手足勸喻
今日大家都返過工 但唔需要OT 請即刻收工

連D鬼都走鳩埋，領導D維穩費又白比

扮示威者收工返警總

收工走啦

就冇地鐵啦

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散